日本上網卡問題

小弟三月中去名古屋
請問有無好上網卡/wifi蛋推介
係網上搵左兩張：
BIGLOBE「NINJA SIM」3GB/7GB
SIM2FLY by AIS 3GB+無限限速
請問有無巴絲用過有無伏

Docomo 108$ 4G無限上網7日
兩次去日本都買呢張

係咪無限限速個張？限速無張係好野

其實網上賣百鬆蚊既docomo卡同喺深水埗賣幾十蚊既係咪一樣？
用過幾次深水埗果啲卡，淨係上吓Facebook google map其實都好似ok，去旅行又唔會睇咩片，其實限速有咩問題？

好似得1MB左右速度

淘仔 8日 3GB 4G 之後 3G 無限

都係80蚊張, 又唔洗坐車過SSP, 正到爆

鴨記 $75 Docomo 8日 2gb 4g. 之後變3g unlimited. 用過幾次同3 既4g 差不多快 不過比smartone 慢

搭單問 邊度可以買到係日本打到電話嘅電話卡

咪吹水
我用過一次 真係好能後悔
呢一張卡 4x蚊有交易 但係 係垃圾
你whats app出張圖 等一分鐘啦
Load google map都唔得咁滯
有咩緊要事 真係死得人

求link

買泰國卡啦，又方便又快，仲可以充值

限速無問題
load google map load死你
想睇下有羊食又搵唔到
火車check時間又check唔到

係呀
其實唔上網都無問題架

好似120幾

SMT 卡唔使煩

鴨記唔係75咩?

有無d10日推介？

E張好用嗎？

Sim2fly好用到痴線，唔好用其他喇

Freetel 如何？上facebook有冇限速？